由點樣飲益力多就分析到你係咩人

用飲筒 = 低能兒童

用門牙吉兩個洞 = 白痴仔

撕開少少飲 = 娘炮

成張紙撕走飲 = 粗人

用杯飲 = 你講笑咋?

整沙冰/其他九唔搭八既野 = 麻煩友

咬底 = 正宗香港人

由細已經飲美樂多 = 有遠見 現在應該係成功人士

飲綠色 = 整色整水存在感低下

飲其他國家五顏六色版 = 扮哂野

不報來辯 想知再講

咬底 = 80後中年阿叔

樓主=on9仔

飲益力多=糖尿病患者

香港黃金一代

諗得出"咬底" 呢個term既人都係80後中年老江湖

中晒

飲開美樂多
近排轉咗似營養快線

用門牙吉兩個洞

我用牙籤吉一個窿慢慢啜

即係牙籤仔

娘炮即係？

仲有人咬底嘅咩？

想扮豬sir你真係未夠班

好地地咬乜撚野底呀
佢本來個設計就係吉穿個頂飲

巴打竟然可以用龜頭飲益力多

想知係咩感覺

上一代老一輩先會咁

長期飲用益力多以獲得糖尿病

飲開太陽神😂